# Для запуска выполнить 
```npm run start```

# TODO list
- [X] Команда для запуска
- [ ] еще чего-то
- [ ] и еще 

# Домашнее задание
1. Написать метод удаления товара из корзины.
2. Создать модуль сбора отзывов:
    1. модуль может выводить отзывы (пока из json-заглушки);
    2. модуль может добавлять отзывы;
    3. модуль может одобрять отзывы;
    4. модуль может удалять отзывы;
    5. модуль подчиняется следующим соглашениям.

## Добавление отзыва
| **Название обмена**        | **Добавить отзыв** |
| ------------- |:------------------:| 
| URL     | review.add.json    |
| Тип запроса     | POST, asynchronous |
| Передаваемые данные  | { "id_user" : 123,“text” : “” }  |
| Ожидаемый ответ | { result: 1,userMessage: "Ваш отзыв был передан на модерацию" } |
| Ответ в случае системной ошибки | {result : 0, error_message : “Сообщение об ошибке” } |

## Одобрение отзыва
| **Название обмена**        | **Одобрить отзыв** |
| ------------- |:------------------:| 
| URL     | review.submit.json    |
| Тип запроса     | POST, asynchronous |
| Передаваемые данные  | {" id_comment" : 123 } // ID отзыва, который одобряется  |
| Ожидаемый ответ | { result: 1 } |
| Ответ в случае системной ошибки | {result : 0, error_message : “Сообщение об ошибке” } |

## Удаление отзыва
| **Название обмена**        | **Удалить отзыв** |
| ------------- |:------------------:| 
| URL     | review.delete.json    |
| Тип запроса     | POST, asynchronous |
| Передаваемые данные  | {" id_comment" : 123 } // ID отзыва, который удаляется  |
| Ожидаемый ответ | { result: 1 } |
| Ответ в случае системной ошибки | {result : 0, error_message : “Сообщение об ошибке” } |

## Получение всех отзывов
| **Название обмена**        | **Показать все отзывы** |
| ------------- |:------------------:| 
| URL     | review.submit.json    |
| Тип запроса     | POST, asynchronous |
| Передаваемые данные  | {" id_comment" : 123 } // ID отзыва, который одобряется  |
| Ожидаемый ответ | { comments: [{id_comment: 123, text: ‘Текст отзыва’ }]} |
| Ответ в случае системной ошибки | {result : 0, error_message : “Сообщение об ошибке” } |
